青春彷彿因我愛你開始 但卻令我看破愛這個字

自你患上失憶 便是我扭轉命數的事

你何以雙眼好像流淚